金融時報引述黃台仰、李東昇：港獨再不是我們追求的目標

黃台仰叛變

Mr Wong and Mr Li, who said they had lived in three refugee camps — one of which had only one toilet block for about 300 people — added that they had since softened their political views. They now say independence is “no longer on their agenda”, a stark change from 2016 when they took part in civil unrest in Hong Kong’s main shopping district that led to the rioting charges.

食到鬼妹未